買唔買埋AppleCare+好?

利申:裸跑撚

買
除非你一年貨仔

玻璃好易爛 你自己諗